# Applicazioni
{: .heading-0}

In questa sezione sono presenti alcune applicazioni prodotte dal nostro gruppo insieme a collegamenti di terze parti.

Lo scopo è di presentare un ventaglio più ampio possibile delle opportunità software per il *coding*.

![Hiroshima Mon Amour](/images/film-22.jpg "Hiroshima Mon Amour")
{: .img-full}
